女傭被控色誘 雇主11歲兒：我上癮了...

新加坡1名33歲的印度籍女傭A，因涉色誘雇主的11歲兒子，上個月22日被判監18個月。

根據馬來西亞《中國報》報導，A女被控訴在2016年的1-5月間，4次性騷擾/性侵男童，另有1次恐嚇男童，男童作證時說，他與A女發生性方面的行為之後，就「上癮」了，也怕告訴父母、覺得愧疚，但無法控制自己，還會想要再發生。

根據男童敘述：
2016年1月：
某日下午A女在2人獨處時，做出淫穢的手勢。
幾天後，將男童叫進廚房，要男童嘴對嘴親吻她。
之後親吻升級，兩人躺在男童妹妹床上，A女舌吻男童，並擁抱他。

2016年2月：
A女找男童親熱，期間脫掉上衣，要男童抓她的胸部。

2016年3月：
A女脫掉胸罩，要男童捏她的乳首。

2016年5月：
A女與男童親熱時，伸手撫摸男童的下體。

報導中說，在2016年的7月11日，男童打電話給父親，說A女要打她，男童父親趕回家後，發現2人之間氣氛不對勁，而男童在A女面前顯得很害怕，於是將兒子帶到房中，男童才將上述情事全盤托出。

報導中說，男童還說，2人發生以上行為後，他要求A女倒水給他喝，A女不但不肯，還說手中握有與男童親熱的影片，此後只要2人之間有摩擦，A女就會提醒男童，自己有拍影片，讓男童感到害怕。

面對法院的判決，A女表示不服並且提出上訴，她說，整件事情是男童「先出手」的，男童會問她「有無男友」、「是否曾與男友做愛」等問題，還會擅自闖進她房間，躺在她身上、用腳掀開她睡衣，還會摸她的臉。

A女說，她擔心男童被父親懲罰，所以沒有去投訴，沒想到被男童反咬一口。她也反問，如果真是男童被她性騷擾/性侵，男童的父親知道後，怎麼沒有馬上報警，而是拖了5天？根本不合理。

報導中說，男童父親則是回應說，因為工作繁忙，他與妻子周末才有時間，所以拖了5天「調查來龍去脈」。

小孩騎大車

人妻

11歲就識射精？

早熟

估中第一隻字

老豆唔識玩
唔係可以父子丼

新北市

如果係永明僱傭廣告條女傭點忍

新加坡急起直追了

11歲開始打飛機啦師兄

新加坡要向新北挑戰了

亞冠盃

11歲

11歲就屌，好正

11點解唔識射

對手咁pro , 初頭會好快射

依家啲11歲小學生好大個

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

好快做人爺爺